點解一到夜晚就會好down 如何解決？

已經好耐冇試過一覺訓到天光自然醒
晚晚都會半夜無啦啦醒左 之後隔幾個鐘先訓得著
一到夜晚覺得世界好似得返自己一個咁
越諗就會越sad 要等到完全冇晒精力先訓得著
但又唔想同人講 廢撚事周圍放負

唔會醒 但瞓得少
可能我真係唔識瞓

係呢度放負

卡拉卡拉咁訓 2，3個鐘醒一次

啱呀 上連登圍下爐

喊

又喊唔出

日日淨係瞓4個鐘

就

第二日唔攰咩？

十點鐘瞓覺

試過 但搞到3點先訓得著 咁就好似浪費左5個鐘

Same here.
我係會陷入過去既痛苦回憶中 抽唔到身

不斷回憶過去 唔識向前行咁 但目前經歷嘅嘢 又會成為過去 於是不斷loop

唔係浪費的 你係調節緊生理時鐘

好 我聽晚開始試吓

係 無限loop
不過我好d既 喊得出 舒服少少

習慣到早訓可能個人會positive啲
利申 做唔到

喊出黎應該真係舒服啲 喊完應該都會攰啲易啲訓

有陣時早起身 都唔知可以做啲乜
不過好似有太陽就冇咁sad

唔攰掛 出街10個鐘都未攰

有時覺得冇人明自己諗乜
覺得好似只有自己先係咁戇鳩鳩咁

唔坐係電腦前面 唔睇電話 合埋對眼瞓落張床都會咁

講都一啲都冇錯 永遠陪着自己嘅只有自己
係咪我唔夠堅強

因為我都真係好需要人陪

加油啦巴打
有時有d野真係要靠自己
希望大家都可以捱過低潮啦

每日天光先訓到,而且每次都係3-4個鍾就醒

野生捕獲

早瞓

我明
迫自己去訓都訓唔著，所以咪睇多陣電腦先

解決唔到 我都係咁
夜深 所有情緒湧哂出嚟

same here

依家睇緊 但聽朝要早起身 呢下先慘

我會選擇聽下歌 飲下啤酒 閉上眼 回憶過去。

但係日日都係咁 都唔係辦法 時間不斷過去 但自己仲留喺回憶入面

agger
不過太夜訓對身體的確唔好，加油啦巴打

係嫁 日頭還好 夜晚改變唔到
唯有靠時間過渡。

好唔鍾意自己咁 但又唔知可以點

認真呢種感覺真係好痛苦
之前都好想可以早啲瞓但係又會瞓唔着跟住輾轉之下又會醒咗繼續玩手機跟住玩到好夜先瞓跟住之後第二朝又要早起身變成唔夠瞓
所以而家索性玩到攰先瞓就最好
但係如果第二朝要早起身返工返學就好痛苦
Anybody know that feel ?
好似曬咗浪費左時間嗰種感覺好痛苦

沒辦法一下子令自己復原
我都唔想咁 但可以點呢

exactly係咁
明明要早起身唔夠瞓 但就瞓唔着 點樣都瞓唔着
覺得成晚嘅睡眠時間就浪費左
如果第二朝冇嘢做都仲好啲

其實瞓覺唔嘥時間但就係瞓唔着之後又起翻身覺得中間嘗試瞓但係瞓唔着果斷時間曬咗

你應該抑鬱
不過聽我therapist講生理時鐘岀事係會有影響
試下揾日通頂跟住早訓

掉返轉，日頭好頹，深夜好自在

巴打撐住啊